係街見到大陸人

應唔應該見獲打獲？

已獲不反對通知書

仲要係唔帶口罩係身的仆街